［點睇］經濟日報：葉建源話示威者表現克制，你同唔同意？

link？

輸打贏要

唔克制就警察都死幾個啦

依家要登記？

登入咪登入

做咩今日變左要登入先有得投票

Push

今次做唔到出唔到新聞所以先要登入，不過免費email多的是

DKLM，要登入

要登入？冇問題

引導性問題

投票結果 (24人參與)

乘機吸新會員。

晴報

push

民意全面進場！！！！

收唔到確認email

提交會員十幾次都係，驗證碼不正確，經濟日報做假

有冇人睇唔明條題目

same

既定觀點問題
點答都死

係咪我問題
個登入投票禁極都無反應

公我贏字你輸

go

認同 52% 不認同 48%
繼續扭轉局勢！

條問題裝彈弓

同意 --> 美化暴力
不同意 --> 示威者不克制
仆街啦咁樣問問題

啱啱

check 垃圾郵件

條問題寫得on9,但邏輯無問題，總之就係認同葉既說法就得

條問題有既定立場

就立法會被衝擊及受嚴重破壞事件，教育界議員葉建源指示威者克制，其言論被批評是美化暴力，你認同葉的說法嗎？

認同葉的說法 = 認同示威者克制 = 認同被批評是美化暴力
不認同 = 不認同被批評是美化暴力

媽，好亂口啊

大家要學中文喇，口語啲講係葉話示威者克制，咁就比人屌話美化示威，咁大家同唔同意葉仔講野呀？唔好比中間段字fake到

推！

係認同!認同!認同示威者克制!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一陣佢話葉國謙批評美化暴力真係唔得佢死

就算要登入都要去投票，狂推

收唔到email

笑左, marketing條友咁醒

應該答認同
可以既話留言表明不認為係美化暴力
+屌柒經濟日報出埋啲引導性題目

已投！！
一人出一分力！！！

今次連問題陰鳩人

推

有人話佢美化暴力 但係無阻你認同佢言論 你認同佢言論唔代表認同美化暴力 美化暴力依個論點係獨立 佢問題有引導性想引人投不認同姐

登入先俾人投

民意逆轉了

就同你玩大佢

要登入先投到

昨天個投票有 13萬人以上

原來有啲咁既apps

點投呀, 投yes就美化暴力, 投no就真暴力

嘩屌依家投票要登入

痴撚線，整個投票，個標題引導性極強，你不如整走唔想要個選項
咁撚驚就咪搞啦

pish

推. 好有用

試過幾次都發現瀨嘢今次要登入仲要整個有引導性嘅投票？就開幾個ac投爆你老母

自動填表

有無得部分認同
示威者克制
其言論被批評是美化暴力

已投
建制日日做埋啲濕鳩野
等天收

開咗ＡＣ嘅去盡佢！
更多投票：

我都係咁
點解可以咁仆街！

今日變咗要login

登咪登囉 怕佢有牙

好野黎 🤙🏿

上次都唔洗登入就可以投，
今次要，睇黎佢知驚了

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

個狗閪網唔send確認信比我

屌你老母呢條咩問題黎
一陣認同又話你美化
焗人答唔認同呀？
諗呢條問題個個正狗閪

屌
都冇send認証既

唔使30分鐘80%

咁又唔好

各位手足,請登入投票
申請會員一啲都唔難

搞幾廿次驗證碼都唔過
有冇人成功搞到
屌佢老母又做假

本身有會員... 哈哈, 阻唔到我...
票以投

要登入班廢老唔會識整 自己做鳩自己

條問題引導性勁到

我都係

on9 點答都死，唔好投

86%

就立法會被衝擊及受嚴重破壞事件，教育界議員葉建源指示威者克制，其言論被批評是美化暴力，你認同葉的說法嗎？

睇左半分鐘 先睇到應該要認同定唔認同

佢刪左個葉字就可以立即炒車

係咪無意見應該

搞掂！

重點係答最後嗰句姐

中間嗰句最fake人

答認同就ok

收唔到email去垃圾郵件搵
以為要登記我地就唔投？收皮啦

登入左咪更加少老人家投

我都係睇唔明應該點答

各位既然登入左，記得留埋言

你認同葉的說法嗎？
之前係都要加句其言論被批評是美化暴力

搞到我特登要申請 account

唔好以為要做多重工夫就唔做先得㗎

可能寄左去垃圾郵件箱

總之認同就得
其他2樣仲衰

仆你個街，忽然一下跳左一班冇意見出黎，一野由冇變28%

咁撚鍾意做數投乜撚野

快投票呀！

垃圾郵件file

有人做緊數, 求IT 部同事睇返個CODE

註冊有幾難on99
記得tick有願意接受推廣電郵
利申，已投

反《逃犯條例》修訂抗爭持續，一批示威者昨攻入立法會肆意破壞，你認同此表達訴求的方法嗎？

條問題好撚毒

有引導性

仲要擺葉建源出嚟

突然多左班冇意見, 冇意見投咩呀!!

已投

要登入，少左廢佬藍絲投票Tim,佢哋識撚，真係捉蟲

用firefox試下，我用chrome都有同樣問題，firefox就得

詳細解題：
就立法會被衝擊及受嚴重破壞事件，
教育界議員葉建源指示威者係克制，
跟住佢嘅言論就比仆街批評是美化暴力，

你應該係認同葉的說法
因為示威者是克制的！！

咪撚推呢條 點答都係錯

大家係留言到屌佢做數啦

仲有班影相講普通話既廢老

開acc咪照開
挑

得唔到預期答案就發爛渣搞會員制
不如成個percentage改咗佢算啦

不認同美化暴力=話示威者暴力
認同美化暴力=都係話示威者暴力

伏黎架 問題有前設 咪撚再推

條問題巳經唔客觀
垃圾 輸打贏要

我又唔係咁睇
佢問認唔認同葉嘅講法
葉係話佢地克制
美化暴力係佢地加上去
所以應該唔關事

已投，已留

收唔到EMAIL WOR

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

葉建源篇文喖喖好過咗佢500字limit

「大家都知道我素來反對過度暴力行為，不論是警方的過度武力也好，青年人的一些破壞行為也好，我們也否定。

我們在使用暴力的時候，其實不會為活動帶來更大的道德力量，亦容易讓對方可以轉移注意力，讓自己的支持群眾分化，所以我十分希望大家在選擇今後做法的時候，能有更多的思考。

但與此同時，昨天眾多記者朋友在現場給予深入的詳盡報導，讓我們知道年青人在現場的自制，雖然有部分人用了暴力的做法，但也有年青人是用自制的方法保護立法會圖書館的文物，甚至自制地付錢後才取用飲。

這些做法很清楚地傳達了準確的訊息，他們是政治上的表達，這個政治表達就是：為何這麼長時間以來，經歷香港一百萬、二百萬市民上街以後，政府可以完全不理會？我們在否定年青人暴力行為的時候，同時我們必須要留意及傾聽他們深處的聲音，我覺得這是社會上很重要的責任。

我們看回整個局面，人民都走出來了，何以政府還可以完全不理？這麼多日來，政府做過甚麼？這是政府必須要回答的問題！如果我們說年青人要對自己的行為負責，政府更加要為自己的行為負責！但政府做過甚麼？做過甚麼去預防這個問題？這麼多日以來？做過甚麼去避免生命的損失？這是政府必須要回答的問題！我們不可以讓政府轉移視線！

我們要告訴政府，市民並無忘記！市民會繼續追究到底！」

唔識解題就答無意見
識解題就答認同

唔好㩒錯制就得

[長文]眼淚的意義

「受嚴重破壞」，已經有曬前設

「其言論被指」呢句都有引導成份 正常問題唔會出現其他人意見

唔好唔記得經濟/晴報都係保皇

同警犬比，好克制

特登開acc 同你玩
大家記住keep好個ac, 有排玩

每次開個新既就得啦,

依間紅底傳媒又可以出去水廣告商，話多左好多用戶

引導性題目 無恥 !

又係哩啲民調
擺明認同
有種再畀錢班630嘅廢老去投啦 垃圾何君妖

都幾多人閱理fail

發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

個Post咩人覆都推唔返上去
大家諗下點解

你on9

條題目好賤

收唔到確認電郵
垃圾郵件都冇

條題目有既定立場😂

答咩都係有問題

要登入班廢老更加唔會花心機投票啦，趕自己客

曲線厄登記

好狗囉

都贏

登入都唔夠我地玩，佢整到越來越複雜盞連啲藍絲都嫌煩唔投票

其言論版批評美化暴力，e句關條題目咩事

!

登入有幾難呀？就幫你創新會員加入紀錄

呢個真係要搞搞 如果唔係好多連登仔投唔到

答認同會有咩問題呢

尋日果個都係，不過我好有恆心嘅，試十次唔得，再close tab再開就得

仲有可以即棄直頭唔洗登記嘅email
岩岩先搞完 輕鬆

民意已被逆轉

81%

痴線

而家叫人投最受歡迎男歌手呀？
咁都叫人login
弱撚智

搞掂

班狗咪美化暴力囉

呢啲咁嘅名題同「犯婦人你會否誠實認罪」一樣咁on9，答咩都會畀人入

係都要人投到佢心水結果先會停唔好撚咁柒啦垃圾報，我開幾百個ac同你慢慢玩阿屌

唔克制就殺左人啦，邊止打爛野咁簡單

好克制啦，都未出氣油，仲唔克制呀

睇清楚條題目先
你認同未讚成 佢美化暴力話示威者克制
你反對未讚成 示威者唔克制暴力嘅表現

bookmarked

好鍾意投票

認同

Junk mail有無

屌個題目真係SET得好ON9

仲有咩題目 繼續黎

學精咗

你冇睇清楚定我冇睇清楚？

是否認同葉的說法

中段見到三成冇意見真心躁撚咗

就立法會被衝擊及受嚴重破壞事件，教育界議員葉建源指示威者克制，
其言論被批評是美化暴力，你認同葉的說法嗎

葉的說法 refers to 示威者克制
認同葉的說法嗎 ? 認同

條題目set到咁點投

唔明點解佢地日日搞呢D 19投票簡直自取其辱
班建制藍絲撚樣明知只有少數人可以過佢地果種收成期, 硬係要當自己果套係主流
係得廢佬先可以咁易比佢地撚狗炸
不如叫大公報搞啦, 佢地都寫好咗, 每日出一個命題打飛機都得

係啊 是否認同葉說法
但佢後面係有引導

咪係

問題有引導，
但投認同冇問題。

推!

又黎，急不發待想投票了

屌咪係

Done

即係如果你揀認同就會同葉一樣
都會俾某D人批評你美化暴力
的確幾引導

投到佢以後唔敢再搞投票

真係弱智限，本來唔洗登記既話廢老都可能投下，衣家咁，搵你老母黎投啦

我就覺得佢條問題本身有伏

呢個世界有temp email box真好

人渣

佢搞登入投票搞到連d藍絲都唔撚想投

宜家有89%人同意葉建源，經濟日報又無得造新聞了

都係嗰句，
投認同唔會有問題

有誤導人之嫌，想人答不同意

只要認同葉的說法就得

有批評話美化暴力
但冇話呢個批評是否正確

電話想comment又一時時得
投票個驗證碼又話錯
真係垃圾

90%

屌佢有"美化暴力"既前設
左報扮乜撚野民調

佢地咁鍾意搬弄民意就要以子之矛攻子之盾，D文宣可以QUOTE呢D投票

5363 參與 90% 認同

On9廢老先唔會開acc. 你俾1800華潤堂卷都無撚用。

90幾% 我屌 笑撚死
次次想圍爐取暖都會比人反Cup

岩岩都投左

推！正呀！
票已投

投票個驗證碼我用iphone入
發現如果用繁體筆劃keyboard個數字鍵
即係九宮格個隻
佢就會話我錯

要用其他keyboard(eg 繁體手寫、english個啲)
打橫一條個種數字鍵先至入到

唔知大家明唔明我講乜

介紹返有樣野叫guerillamail

直頭拎白頭佬撞玻璃門啦

等左兩個鐘都無email confirm

Junk box check 左未

比一毛攻陷左?

投認同咪啱囉 你睇真啲句野

應該答無意見

屌重以為大撚獲

加油！推爆佢！

閱讀理解？係咪一毛全部選錯

就立法會被衝擊及受嚴重破壞事件，教育界議員葉建源指示威者克制，其言論被批評是美化暴力，你認同葉的說法嗎？

唔識睇題目果 d 閱讀理解係咪 fail

就立法會被衝擊及受嚴重破壞事件，教育界議員葉建源指示威者克制，其言論被批評是美化暴力，你認同葉的說法嗎？

其言論被批評是美化暴力 < 呢句係其他人講, 即係多鳩餘唔使理

唔使 1min 就有

條問題本身default左係暴力
食撚屎啦垃圾經報

「有人話經報編輯係狗都不如，我話唔好侮辱左隻狗，你同唔同意？」

好似咁樣

呢句就唔啱喇,
因為 "你同唔同意" focus 面係 "唔好侮辱左隻狗" 而唔係 "經報編輯係狗都不如"
你最後句問句要變成 你同唔同意其他人既講法

sorry投錯

屌, 原來無投錯, 我以為葉係指葉瘤, 我諗我要去訓下先

推

建制派真係

唔怕神一樣既對手 只怕一樣的隊友

我屌 投撚錯左
等等開其他account投返岩

登記咪登記
怕春

無呀
再申請過先